[抵死]新西蘭洋腸畀條女感染咗武漢肺炎

娶支那人做老婆後果自負

後果自負! 後果自負!

Man with coronavirus went to packed rock concert at New Zealand arena

A man in New Zealand confirmed to have been infected with the coronavirus was revealed on Friday to have attended a rock concert packed with thousands of other people.

Health authorities said the man in his 30s, who is the partner of a woman who was confirmed to have Covid-19 this week, attended the Tool concert at Spark Arena in Auckland on 28 February.
Māori tribe restricts hongi greeting over coronavirus

The band played two concerts to capacity crowds in New Zealand’s largest city last week.

“He was in the general admission standing area in the front left-hand quadrant,” Dr Ashley Bloomfield, ministry of health director-general of health, said at a news conference. “We encourage people who were in the general admission standing area to be aware of symptoms of Covid-19.”

Bloomfield said the risk was low for all others who attended the concert. The man has been isolated at home since Wednesday.

請珍惜首抽

嘩屌，條友仲去埋concert

佢條女一定係隻公眾雞

The man and his partner had recently arrived back in the country from northern Italy.

下 成篇文都冇講佢老婆係咩人
又冇話有中蟈旅遊史

毒閪

亞洲妺西同屎眼都緊Ｄ，鬼佬like，插到班臭西求饒，勁有征服感

好有可能件毒閪含緊條洋腸時啲病毒經口水從條撚入體内

網上睇剩係知佢partner係kiwi second case

兩敗俱傷

WMAF 低質洋腸+低質亞洲女

暗黑兵器

死都抵啦

咁如果我屌到女我一定係大贏家

我條j喺外國都係above average

不過啲女畀個屌先啦

係响意大利感染㗎

People who attended the Tool concert in Auckland last Friday are at low risk of being infected with coronavirus despite confirmation that a person with the disease was also at the show.

That's the message from the Director-General of Health, Ashley Bloomfield, who this afternoon confirmed the fourth case of COVID-19 was a man, in his 30s, who attended the event on February 28.

Bloomfield also confirmed the man is the partner of the second coronavirus case-patient, announced earlier this week.

The pair had arrived back from northern Italy recently – he has been in self-isolation since Wednesday.

屌得支那西預L左啦

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

支那女人好多都係公廁